bno徵求新男/女朋友

男女均可

可以帶你哋去英國

缺乏維他命D男女均可

Ok
Add tg: hugo1991

1 or 0?

多謝，我留係度同個正苦死過
好走，ching

你巴定絲先?